藍絲又係度制造恐慌，屈黎緊集會示威者會暴動。

From wtsapp

8月29日晚請儘早回家，應該全港有蘇亂，示威者發動遍地開花活動😪🥵
包括地區:
*新界*: 沙田:沙田站和中大，兆康站B出口，屯門站，天水圍，上水，大埔...
*九龍*: 油麻地，旺角，將軍澳，土瓜灣，觀塘，鑽石山，葵芳站，九龍灣...
*香港*: 中環，堅尼地城，香港仔，柴灣，太古，銅鑼灣東角中心.，小西灣...
*離島*:大澳

📣📣📣🚫🚫🚫31/8星期六一定會有【大暴亂】，所以由中午12:00起【一定】要【遠離】港島整個北部，由西環，中上環，中半山，金鍾，灣仔，銅鑼灣，天后直到柴灣，而九龍尖沙咀，紅磡，油麻地，旺角，深水埗，黄大仙，牛頭角，官塘等地方，因為部份暴徒已經失去理性同常性，無辜市民逗留在街上可能會非常危險。🚷🚷🚷📣📣📣

請大家緊守崗位，831再玩200萬人朝

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

831 哂佢老母個冷

收皮啦，字都未識打，咩叫蘇亂啊？騷亂啊

⚠️⚠️⚠️🚨！！！請廣傳！！！🚨⚠️⚠️⚠️
林鄭為咗對付暴徒，有可能立緊急法，到時佢可以凍結任何人士資產。而家大陸同美國打緊貿易戰，可能隨時無水，到時就會有機會充公香港人的財產嚟救中國，大家快啲撳錢。好人一世平安。🙏

又想利用埋d師奶心理

如果係藍絲就不嬲都哩埋唔敢見人，佢send 唔send 有咩分別

緊急！！！
有傳林鄭831會派黑社會到各區破壞！！！人愈多愈安全，請大家831到中環避難！！！ 好人一生平安。

又要check下有冇轉漏d殘體字, 又要check有冇錯別字, 忙中有錯好正常啫, 體諒下啦